聽講弱智劉馬車好似死左 你覺得條垃圾最經典事件係乜？

仲有菜刀都好經典

點死

無討論價值，要討論就係返果個post講

無

同汽水機做愛

呢單簡直係青山醫院系貼堂作

咩料 想了解下

最經典係中出樓主老母，仲要生埋你呢個ON9仔係度出POST